純粹同眾兄弟姊妹打氣

呢幾日網上好似多左質疑聲音
本人為一個中區上班的廢中
願望就係想共產黨離開香港
前線各位的不合作運動
衝擊或者各種行為
本人沒有親身參與
但無論如何不割席不放負
只要純正目的係打倒中共及5大訴求
放核彈都不割席
後生仔辛苦您地
不要質疑自己
加油!

一國兩制已經變形及走樣
一國係大中華，中華民國
如果一国係中共的國
咁唔係我心目中的國

推一下